{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 드라마타운키즈빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時に設定されており、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際は電話やインターネットでいつでも可能で、ご予約の方とご入金の方が異なる場合はご連絡ください。 客室料金の入金が遅れる場合でもご連絡いただければ対応いたします。 予約完了のためには全額振込が必要で、12時間以内に入金が行われない場合は自動的にキャンセルされます。 入金確認後、メールで予約完了を通知し、入室は3時から10時まで可能で、12時から3時までは客室整理時間なので入室できません。 退室は午前11時までで、退室の際には簡単な点検を受けてください。 予約人数を超える場合は予めご連絡ください。客室内では禁煙ですので外部での喫煙をお願いします。 キャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロの使用は禁止されており、ペンション及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は利用者にあります。 保護者を同伴しない未成年者の利用は不可能であり、予約のキャンセル時に該当する手数料が適用されます。 追加人数料金は1人当たり20,000ウォンであり、予約及びご利用時の注意事項をご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時に設定されており、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約はどのような方法で行えますか？",
            "answer": "電話やインターネットでいつでも予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入金が遅れた場合はどうなりますか？",
            "answer": "入金が遅れる場合でもご連絡いただければ対応いたします。"
        },
        {
            "question": "入金はいつ行えばよいですか？",
            "answer": "予約完了のためには全額振込が必要で、12時間以内に入金が行われない場合は自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "入金確認後、予約の完了通知はどのように行われますか？",
            "answer": "入金確認後、メールで予約完了を通知します。"
        },
        {
            "question": "客室への入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から午後10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室からの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、外部での喫煙をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンション及び周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "キャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロの使用は禁止されており、ペンション及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数料金は1人当たり20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 398
    }
}